聽日一定會更好架 哈姆太郎

岩岩先知比條女戴左半年綠帽

堅強

啦喇啦啦 啦喇啦啦 哈姆同你

卜蕉

朋友最多 戴帽戴帽 哈姆共你

帽~佢仍然除得快~

仆街 笑死我

岩岩分手 佢要第二個

勁無奈